何依婷慘登色情網變「小仙女Baby」 三圍數字竟遭竄改

2017年港姐亞軍何依婷（Regina）一卸任就備受力捧，由《學是學非》是非精到近來擔任幾個大型節目主持，加上喺劇集《機場特警》中飾演港女網紅李至安，坐喺戲中男友楊明大腿上一幕引起熱議。估唔到最近更被色情網站偷相，指何依婷可以提供「絲襪制服誘惑」﹗

色情網以「小仙女BABY」之名，放上四張何依婷嘅相片，身穿短袖LACE上衣配窄身短裙，一貫Regina出活動衣著打扮，但文字介紹就相當露骨，形容佢係「高質後生靚索女」、「服務周到、天使面孔、小小蠻腰、修長美腿……」，按摩加泰式特別服務盛惠 $488。

網頁報稱「小仙女BABY」三圍34D、24、34身高162CM，同何依婷報稱164CM及參選港姐時報稱32B、22、34有出入。網頁已經有超過八千次瀏覽，Regina接受訪問時對於自己被色情網站盜用相片表示震驚，會通知公司處理。

你班仆街又屈梁sir